警嫂要人！！

快d返黎搵警嫂，唔妹再留夏愨道！

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

聽日記者會又有野可以質問

警嫂日日都要人架啦，大驚小怪

佢會唔會話今次無扮嫁

走啦一齊精彩回顧等狗記啦
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

警察今日先ot咋 成日啦！警嫂好急！

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散

原來OT要加人手慰勞，緊急呼叫巴絲

不了

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
記者朋友可以映低班狗做記錄，第二日又可以4點質問警犬。
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

點解呀

其實巴打 現場好多和理朋友都在場

請 勿 亂 割 蓆

我無割啦 只係提醒大家警嫂要人
相信前線識做